cctvb係尖沙咀

唔好比佢地走

千祈唔好xx器材啊

推

千奇唔好

推!!!!!!!!!!!!

【正式開戰】我宣佈TVB與黑警同級 享受神獸待遇